（有圖）條利同時連環爆飛滋，有無人勁過我？

完全食唔到野，有無人都試過？
真心求快啲好返方法🙏🏼
.

.

花柳黎

咁大獲

好想奶

Google左好似話幾有用，消炎止痛，一陣買返枝試下

嚟啦 等緊你

利申 唔飲凍野 而且腸胃都幾好

同你打車輪會快啲好返

希望仲打到

多謝你啊

痛撚死

痛到耳仔都痛

認真 正常人熱氣唔會一次過咁爆同咁大面積
條利咁白再加上咁爆 9成9 身體有其他問題
建議睇下醫生抽下血

真心 咁大鑊

咁大面積 仲要咁大粒
應該唔係痱滋 睇睇醫生好🤔

條脷側邊我試過用 work
消完果粒牙肉又生左粒出黎 再用就唔work了

唉 宜家咁嘅時勢唔係好想去睇醫生

睇下醫生好啲喎！似手足口病。

我脷底試過有用